Команда `rev` используется для реверсирования строк в файле или используется при обычном вводе текста пользователем. Она ищет символ возврат каретки "/n", а затем меняет направление символов в строке на обратное.

# СИНТАКСИС

	rev [параметр] [файл...]

# ВЕРСИЯ

	util-linux 2.39.4
	2024-01-31
